睇睇下發覺lacoste啲野都幾靚

有detail位 料又好

不過都唔平